[宰馬會]如果我中萬聖金多寶 留言者每人一萬

六合彩常中
如中頭獎每人一萬 絕不走數!

收皮啦 中左又點

可唔可以畀6個Nos嚟？

number呢

留名

On9

Lm

LM

Ok

捐去無國界可以了

lm

留了

Lm 號碼呢

Lam

Lm 有冇num睇

貼你號碼出來先，免你中左扮唔中

我唔貪心, 比5個我ok架啦

推到樓主5000萬派曬仲要倒貼

多謝

你中到睇死你咪又係走數

幾歹都留名。
如果樓主真派錢，我捐一半出嚟

Lm等收錢

Lm 1001個人你都冇左1001萬

話埋你知 頭獎會有兩注中

今次會係我一注中，上面班on9我一蚊都唔會分

即係下面就有份

買左幾多號呀樓主

個post 最多1001, 樓主放心

中梗

留各

爆五個post已經有機會分晒樓主啲獎金

留名支持

留底張彩票圖先講啦創意台

有5千人lm，你真係派5千萬？

Lau ming

唔洗派了 中個個係會係我

hi

一鍵留名

真？